老老實實，呢件衫俾你著唔著

講真去英國咪去英國
使唔使著埋上身話俾人知
不如放大本passport著上身

當睡衣ok

就咁寫hker我都會著 呢件真係不了

真係俾我咪著

一定有好多非港人買黎着

就咁印個Bno cover 喺tee shirt 面可能仲好

做到咁真係好肉酸

洗唔洗登當地報紙同人講自己係新移民

黃色經濟圈

記者問：英國街頭訪問，對香港事件有咩睇法？

鬼老答：What is Hong Kong?